呢個遊戲好唔fair

沽空機構做低，散戶輸到仆街就得，散戶夾埋夾爆沽空機構就唔得

不嬲都係佢地惡曬，所以今次我地先要爭氣

股票不嬲大戶世界 散仔只係食下餸頭餸尾
唔好諗禁多 努力番工啦

冇得贏就玩假新聞,
俾人踢爆就叫卷商停機,
再叫政府停鳩埋wsb

唔止唔公平, 仲好黑暗
次次都係要我地輸

大家唔放佢始終都係唔夠貨
就係要玩咁多手段嚇大家

要停牌30日

係公平嘅就唔會90%嘅財富係10%嘅人手上啦

而家gme係贏左
但係其他所有股都跌5%
除左all in 左 gme既股神
其實散戶真係贏左咩。。

利申 兩日唔見左一半盈利

係公平既 就唔會有分莊閒啦

咁會唔會係關個制度問題呀
而家係佢個short percentage 大過公司本身有股份
而家係班大鱷玩串個場 比wsb 班人捉住㩒住搶

我唔明點解公司放消息做空搞到散戶人踩人就合法
而家成班散戶做高個價 等shitron 呢啲食返佢有既教就唔合法

利申: 見個市唔對路早兩日走哂貨

賭場不嬲只準莊贏

本身GME 只係佔個倉幾% ， 而家佔左差唔多一半

咪係
on9機構成日喺度up乜鳩目標價 又調高又調低
散戶想一齊sh到目標價係400up就話唔得

而家見佢地日日出招咁心急， 終於明平時大戶心理， 禁住散戶黎食

唔覺得唔合法
散戶做尻大戶我認為冇問題
但係如果後果係大回調
又值唔值咁解姐

勇者 我冇咁既勇氣

你信樓主如果做操盤手果陣會益啲傻散咩

啲參議員隨時收左沽空機構錢

你以為投資買股係自由市場
實際同賭場一樣係有分莊閒

有間垃圾Broker自己建議咋

唔係爛鬼州證監啲調查員之類咩

如果真係停牌，暴動都似，或者以後無人買投資工具，或會改變埋貨幣規則

升左10倍又要diamond hand 💎🙌🏻

無辦法

規則人定
係咁架啦
你幾時覺得係公平
咩都係益自己友架啦
你會屌李嘉誠比錢個孫唔比你唔公平咩